今朝囡囡問我媾佢為乜

禾諗都冇諗答佢各取所需 勁唔勁

勁

想屌

岩，你出錢 佢出雞

一語道破成人的愛情

然後我倆食咗個港式早餐